講下自己公司生意有幾好/幾差

如題 做trading
無左5成生意
要清假同扣一成人工

你地仲有五成生意咁多

冇左6成,1個月放1week nop

奢侈品零售
跌五成

冇扣人工

咁你賣既野都唔係太奢侈啫

最平一件product 六位數起跳

大多數跌5成啦
不過計埋業主減租 保就業計劃 一筆過資助 員工no pay leave 水電減免
其實實際跌2成左右

無咗9成生意，全部食老本

奢侈品出口
一成生意都無，外國爆得太勁老世都無入貨
日日起公司扮工
人工低所以照出糧，下年加人工應該加好少

冇左9成, 人工打6折

工作量多咗2至3倍，人工加得6%

冇支那人買

邊一行

錶啦

仲有五成咁多？

IT 無 WFH ? You sure?

仲有大Projects 做
Office大搬細
炒咗三分之一人
其餘人要No pay

今日出news 盈警

少左一半左右
可以準時放工

今個月新請左6個人